Panasonic Lumix DMC-GF10 買唔買得過？

想比女朋友用，聽講for女仔自拍一流
大家覺得值唔值

同埋邊度買好 上網見親都仲係5千幾

唔值 入FUJI XA3 / 5 啦

冇美肌app，跟住你條女就會話部機影到佢好樣衰

A5好似都係5千？但好似幾正

呢間信得過？

gf7都有美肌啦

Canob M50 咪算囉
富士就X100T

水貨價買黎做自拍/便攜機ok既
佢自拍功能都幾多
要質素好高/玩影相佢梗係差d
不過當跳板都唔錯, 可以換下鏡

買左喇，但想買多個鏡 知唔知沙田邊度有鏡賣？

可以去中原、張毛記之類睇下有冇
想多D選擇少不了要出旺角

本身諗住買連35-10果枝鏡既套裝，但原來仲貴過分開買

35-100果枝 開我2950 咁我唔洗買佢啦又唔係特別好

35-100會變咗70-200
你應該唔係用嚟自拍㗎呵

2950 佢果枝f2.8黎?
呢個價買14-140天涯啦

唔係

我都以為係f2.8